胡志偉：我同全港市民一樣 想問林鄭 你幾時死

幫我問埋建制派

佢有 仲講埋差佬 萬死不能

唔得咒佢死！唔fair! 佢要長命百歲。

佢土生土長，但作為香港嘅父母官，為虎作倀，你慳返你嗰滴吱唔出嘅鱷魚淚。
我真心祝你長命百歲，眾叛親離，孤獨終老，百病纏身，生不如死。